{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아크로 오시리아 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約日のチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 現在は非対面でチェックインとチェックアウトが運営されています。 チェックイン前日には同号数が知られ、チェックイン当日の午前10時50分には予約者の携帯電話に入室パスワードが携帯メールで送信されます。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生しますが、その時間はアーリーチェックインは午後2時から午後4時までで、レイトチェックアウトは午前11時から午後1時までです。 フロントオフィスは午前9時から午後10時まで運営され、客室整備は4泊に1回無料で提供され、その他の場合は別途費用が発生します。 客室内での簡単な調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 人数追加には別途費用がなく、基準人数以外で最大人数まで追加しても追加費用がありません。 ただし、寝具は基準人数のみで提供されますので、寝具セットを追加要請すると1泊当たり20,000ウォンの費用が発生します。 寝具セットの追加はその日の午後8時まで可能です。 駐車は地下1~2階で別途登録なしで可能で、全高2.3m以下の車種のみ可能です。 環境保護のため、使い捨て歯ブラシと歯磨き粉のセットは提供しておらず、すべての客室は禁煙です。 禁煙規定を破ると200,000ウォンの損害賠償金を支払い、直ちに退室措置になります。 また、ペットは入室不可であり、画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望は保障されません。 未成年者は予約できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日にどのように入室できますか？",
            "answer": "チェックイン前日には同号数が知られ、チェックイン当日の午前10時50分には予約者の携帯電話に入室パスワードが携帯メールで送信されます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。アーリーチェックインは午後2時から午後4時までで、レイトチェックアウトは午前11時から午後1時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントオフィスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントオフィスは午前9時から午後10時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室整備はどのように行われますか？",
            "answer": "客室整備は4泊に1回無料で提供されますが、その他の場合は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は何ができますか？",
            "answer": "客室内での簡単な調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加には追加費用がありますか？",
            "answer": "人数追加には別途費用がなく、基準人数以外で最大人数まで追加しても追加費用がありません。"
        },
        {
            "question": "寝具セットは追加できますか？",
            "answer": "寝具セットは基準人数のみで提供されますが、追加要請すると1泊当たり20,000ウォンの費用が発生します。寝具セットの追加はその日の午後8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は地下1~2階で別途登録なしで可能で、全高2.3m以下の車種のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。また、禁煙規定を破ると200,000ウォンの損害賠償金を支払い、直ちに退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。また、画像と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望は保障されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は予約できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 596
    }
}